[
    {
        "question": "Trong bài hát “Mẹ yêu không nào”, con cò bé bé đậu ở đâu?",
        "choice1": "Cành tre",
        "choice2": "Cành cọ",
        "choice3": "Cành hoa",
        "choice4": "Cành trúc",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Quốc gia nào dưới đây không thuộc châu Á?",
        "choice1": "Lào",
        "choice2": "Mông Cổ",
        "choice3": "Hàn Quốc",
        "choice4": "Hà Lan",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "El Classico là trận đấu giữa 2 đội bóng nào?",
        "choice1": "Barcelona, Real Madrid",
        "choice2": "Barcelona,  Atletico Madrid",
        "choice3": "Real Madrid,  Atletico Madrid",
        "choice4": "Real Madrid, Chelsea",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Đâu là tên một môn võ bắt nguồn từ Việt Nam?",
        "choice1": "Thái cực quyền",
        "choice2": "Vịnh Xuân quyền",
        "choice3": "Túy quyền",
        "choice4": "Vovinam",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Cuốn sách nào do Khổng Tử và các học trò của ông biên soạn?",
        "choice1": "Luận Ngữ",
        "choice2": "Tam tự kinh",
        "choice3": "Trung Dung",
        "choice4": "Ngũ kinh",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Con nào biết bơi?",
        "choice1": "Con chim",
        "choice2": "Con cá",
        "choice3": "Con cáo",
        "choice4": "Con chó",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Con nào sủa gâu gâu?",
        "choice1": "Con chim",
        "choice2": "Con cá",
        "choice3": "Con cáo",
        "choice4": "Con chó",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Chọn con cáo đi...!",
        "choice1": "Con chim",
        "choice2": "Con cá",
        "choice3": "Con cáo",
        "choice4": "Con chó",
        "answer": 3
    },
    {
    
        "question": "Con nào biết bay?",
        "choice1": "Con chim",
        "choice2": "Con cá",
        "choice3": "Con cáo",
        "choice4": "Con chó",
        "answer": 1
    },
    {
    
        "question": "Ai yêu Liên?",
        "choice1": "DũngX",
        "choice2": "Liên Vũ",
        "choice3": "LV",
        "choice4": "Nobody",
        "answer": 1
    }
]